% @Source RP
% @Difficulté 1
\begin{enumerate}
	\item En 2020, un foyer dépensait \Eu{600} d'électricité. Depuis, la facture augmente de $15\,\%$ chaque année.
	
	On note $u_n$ la dépense de l'année $2020+n$. Ainsi $u_0=600$.
	
	Quelle est la nature de la suite $(u_n)$ ? Justifier.
	
	\item Le même foyer a vu sa facture de gaz augmenter de \Eu{55} par an depuis 2020, où elle s'élevait à \Eu{450}.
	
	Déterminer la nature de la suite $(v_n)$ des dépenses de gaz. Justifier.
\end{enumerate}
